屌那星! 究竟政府智商係幾多

係咪要再令民怨升溫 佢地先安落?
究竟佢地諗緊啲咩呢

圖片轉自立場新聞fb

唔明佢地想達到咩目的，真心唔明

完全睇唔明

智商負數, 否則唔會搞到今時今日咁ge田地, 班速龍無腦9衝扑人

個人認爲得呢兩個可能:
1. 權力鬥爭
2. 真係弱智

因為人哋根本就唔驚你哋

智商是個好東西 可惜政府無

其實政府唔想

用事實話俾全世界...香港警察就係有勾結...你吹呀?

push

我撤回唔到個負皮
我宣布個負皮壽終正寢得唔得？

黑警無用，叫解放軍入場

諗住槍權同起訴權都o係自己身上，點都冇得輸

毅進仔會諗目的？打左先算囉 又無冧巴
警例又唔使理
政務司長又唔驚
驚你行街阿伯？

純係想打吓人發泄

警隊已經唔係政府控制

究竟警犬要犯幾多次同樣嘅錯呢

光復香港，時代革命

2. 真係弱智

每次拉一些，嚇走一些，只出呢個數目大過出生人口，總有一日全民清場，無人再出黎的

佢地已經控制唔返輿論，連街市阿姐今日傾計都話，佢地又射催淚彈，仲射埋入老人院呀無陰公

佢地而家得返最後一招就係武力嚇怕大部分有負擔既人

根本上面落order
下面做凸做多左

升溫又點? 惡得咩出樣

佢地已經唔care民意
民意戰佢地知道已經冇得返轉頭

推

智商零
無喇 勢不兩立
警隊唔重組 唔換血根本無用
獨立調查唔洗
換重組警隊 重新審視警隊架構

一個極權政府淨係識得恐懼、暴力統治
好明顯港共係偏向呢邊

打鳩你地LO
反正又唔識還拖
出下氣都好

認真講，佢地認為只要將暴力畫面呈現係市民面前，民意就會逆轉

暴力呀好得人驚呀暴民呀我地要遣責呀

無下限

佢都係想我地煲大佢姐

真係好撚野,keep住撥火
冇佢地助攻仲難保持

佢地想做到如圖既效果

字：I will never again complain to the police
人：德國猶太血統既律師
時：1933 年 7 月 10 日

唔得 我要貫徹"不撤不散"嘅精神

鬧囉，耐得我何咩

根無無目的
呢班速龍唔受控
你見要綠衫欄住就知
佢地純粹想發洩

姐係宜家佢地講明 你地係元朗搞事 我就夜晚十點光明正大開你波啦! 睇吓下次會唔會又係咁

真係加快節奏，唔俾件事冷卻

真係好撚奇怪，
林賤偽政府諗既野完全唔正常，
好似好想將香港金融中心地位堆落地獄咁

警察而家直屬中聯辦啦下任特首張建宗都屌

中聯辦以為呢到係大陸，有咩都暴力鎮壓。

佢地根本唔想解決
香港依家又冇致命問題
林鄭公務員心態，唔做唔錯
黑警爛仔心態，做鳩你先算
中聯辦貪污心態，呃維穩費

佢地想解放軍進注香港?

其實政府 咁樣做係最on9

一係就好似中共咁, 做到盡.......出軍隊殺哂所有人, 將剩低既人送入集中營
以後無人反抗

一係就唔好打示威者, 令示威者繼續和理非
好似 以前64集會, 71遊行咁

家陣每次警察打完人 就放人走
結果示威者 只會積埋更多民怨, 下一次遊行爆出來

已經控制唔到班狗啦明顯

立法會之後根本已經唔係政府控制

您見琴日張一建中比人屌到仆街就知

老實講, 個個星期出黎抗議, 佢地有排煩
全世界都睇住D警察有幾7 (好似當年我地恥笑菲律賓D警察咁)
勇武同和理非手足都要保重呀

白衫=警賊
Confirmed

暴到依家個個都知政府警黑合作

市民又無票投特首
啫係班官同一哥做咩
市民都無野去罰到佢地

而家一班無票既暴徒搞事
政府諗唔到點行軟
咪直接用硬方法打到你地死心為止囉
橫掂點樣過份，點樣指鹿為馬，都吹佢唔漲
香港而家就係咁過份

we connect
警黑

唔駛諗咁複雜

最簡單解釋就係會還手後佢地投鼠忌器見有危險唔敢貿然暴力清場拉人，谷撚住道氣等你地走左大部份人先黎料，班大粒啲既又控唔住班癲狗發癲

已經唔關政府事
警察已經發動軍變

真心唔明，係咪有人覺得點解係咁升溫都重係和理非，咁樣達唔到佢地目的，所以要再做d 野激香港人

炒哂班毅進仔

智商1000,咁樣connect香港人

黑警+黑社會已經夠打，駛咩出老解？

淨係今日元朗又狂掉TG都已經唔知咩事啦
唔係見到有人影到陶輝我仲以為班狗癲撚左
有陶輝就有不合理既清場行動發生

唔使明
第一次以為係局
第二次仲信佢係局
第三次已經知里個政府毫無政治智慧

黑警唔打人仲邊有方法激起民怨呀
又搵鄉黑咩？

由69到727
每一步都做錯嗰下好野

其實中共做左好耐
就係唔想香港人有錢有地位 想上海取代香港
如果香港人要愁生活愁錢 經濟差 就會少好多抗爭 唔會話港獨 至少中共係咁睇

佢地從來都唔覺得自己有錯
佢覺得好人好者今日點會係元朗出現
在場嘅全部都係暴徒

警察係鄧炳強控制

㩒錯負評
sor

3.冇腦地權力鬥爭

屌完張建宗，強化咗佢地內部既團結
而家佢地覺得自己做乜野都岩
今次一定要解決警察濫暴、瀆職的問題

有道理，反正速龍打人唔洗本

班狗真係弱智，
連速龍阿頭叫佢地撒退，
狗狗eq低到自己都控制唔住，
有幾隻單獨狗想沖

人地走緊，狗狗仲唔俾時間人，仲愈迫愈近，打人趕人走，反之然人地仲唔肯走

我無野講

權鬥？
中共有勢力收編左警察 想打倒文官嗰派？

覺得只係要面
學大陸強硬統治
又唔知香港好多地方都睇到

俾人鬧又搞到要 it 做野咪打人
反正又無後果

巳經係軍政府
我諗林鄭落order都唔會聽

政府操控到啲狗咩？

今日打市民就咁撚多狗衝出黎
6日前市民比牛屎佬打就影都唔撚見隻
屌你老母死黑警

依家班官都管唔掂班狗

all of the above

it's ok

尋日政務司道歉，嬲得濟，
無成本又可以發洩下

我反而覺得佢地好撚成功
目的明顯係製造更多無力感
即使我地幾多人反黑/光復
同樣嘅流血事件都會繼續發生

我地市民追求嘅係改變
政府對策係以不變應萬變
若然關係不斷僵持
就可以成功營造到無力感

換句話說
政府係死守 等緊我地放棄 自動勝出戰局

根本無諗住解決問題
係解決提出問題既人
咪獲獲打到你地唔出黎

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

勾結既應該係鄧炳強同D元朗圍村出身既警察
其他非圍村出身其實立場上係冇可能撐牛屎佬胡作非為

不過係反送中大環境下已被騎劫左被迫撐 因為黑警&牛屎佬有共同敵人係示威者
試下冇示威情況下發生721 黑警第一個走出黎話要查鄧炳強

精英治港wo

1.江派習派鬥爭
2.淋病真係好撚打得

美國下下重拳打到刁敗敗口腫面腫，江派乘勢追擊搞亂政局迫宮

升溫又點，唔夠幾日 個撚個又變返和理非

幕後膠手咩計都失敗曬惱羞成怒要玩攬炒？

權鬥
左派人士有人搞事想中共派解放軍落黎
個人猜測

負智商基本，但重點係洗腦佢地係正義同埋殺紅了眼

班狗而家自動mode
班ao 官控制唔住

香港政府佢地根本控制唔到班狗

我好撚想依加解放軍入黎

如果解放軍入黎打柒班黑警, 我甘願做中國人, 一齊攬炒

佢家下白色衫 又變返著轉黑色衫

又變返白色衫 驟眼望下好似係警察

張建宗都比人屌返轉頭...
黑警已經完全冇皇管

光復香港 時代革命!

呢個真
上個月開始到今個月頭都仲有個d
「警察打份工」/「警嫂xxx」既洗地文

而且完全冇晒

負智商

民居放催淚彈真係戇鳩，冇衝擊放催淚彈又係戇鳩
屌你老母黑警

你問敵人點解佢要打尻你

因為係敵人囉

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

目的咪就係 以無差別既絕對暴力鎮壓市民囉

港共政府已經失去管治權

依家係西環話事

班警察連張建宗都屌啊，醒未

知香港人好撚忍得 任打唔還手

政府從來無諗過降溫喎

不嬲首要任務都係消滅香港人

權鬥

政府都控制唔到呢班狗 失哂控呢班狗

佢地先係真焦土派

頭腦發熱想打人咋
唔洗唸得咁複雜

傻㗎個垃圾政府

咁撚天真仲覺得政府睇民意

有道理 所以我地更加要堅持住

站內開槍證據

rthk live 有影

Push

其實佢點百分百喺站內市民有份參與示威活動而出想軀散

真係行行下 係大馬路放煙
唔知做乜鳩

佢根本就唔驚，因為仲未有人打得贏班狗

好明顯政府就係知佢地點做都冇後果
就算有人死左 香港人都唔會夠gear去鬥呢個軍政府

想用極高壓以及暴力嚇怕市民，製造白色恐怖同埋寒蟬效應

689想復辟 但毒蛾而家仲未死得 佢搞咁多野就係想逼解放軍出 咁維尼帝就會正式收皮 你見何妖呢排咁出風頭就知

七日呀

係咪班狗已經唔受控

班狗長遠點都會仆街
我地成功 = 一定追究佢地責任
就算失敗 中共會叫林鄭硬食落台
新特首上台最易搞民望就係搵班狗祭旗

只有2

你下半段好矛盾。
呢個情況只會適用於本身一直生活差嘅地方，
所以支支真喺唔識架wor

想市民對政府鎮壓暴力麻木

唉 所以大家一定一定一定要頂住
直到政府出黎回應為止

唔係蠢
係肆無忌憚
唔介意你班蟻民知道

屌曬你班死警狗！！

入站打個堆狗似 唔受控,上黎打完兩個
有上司唔知驚唔知點交待拉走晒佢地撤退 現實講句佢地再追住都重得
唔係都唔知幾多人受傷,

衰D講句真係更加激發民憤 大罷工

依家情況係
黑警跪低佢哋必然被清算嘅第一班
所以依家更加擅無肆無忌憚使用武力

衰撚過白衫，佢地武器裝備強好多
輕易打到市民起唔到身

佢地就是睇死我地做不了什麼 佢老味

林鄭不代表警隊

佢地智商係高嘅話就唔會搞到呢個地步

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

無張建宗佢地一樣都係咁
唔好on9

佢地係想要塊地(國際金融中心)唔想要人，逼到本地人移民就成功

今時今日民怨重有得再提升？弱智架？
一早爆撚晒煲啦

警犬真係冇腦嘅狗嚟架

一個唔係民選O既政府，點會理你民怨升溫定降溫

我都知 所以專登加句至少中共係咁睇
中共不嬲都硬套管中國人個套黎香港
不過點都有部分人搵食大過天既 環境好可能唔介意課下金比蘋果
環境差就冇得傾

你睇返片就睇到
根本而家員佐級已經係失控
要其他高級d 阻止推走先停到

P牌大直路推爆！

宜家政府根本控制唔到黑警做咩 佢哋權力過大
想點搞就點搞

唔係政府智商高低問題
係管唔住班𡃁既問題
而家班𡃁失控，到時罷工再夾埋白衣大行動
政府又一次自制炸彈

推
黑警 黑社會 冚家剷

打撚死你班香港人

721 鄉黑警合作 無差別造成45傷 727 無街坊被示威者誤傷

同一樣既係

兩日記者都被鄉黑警合作打傷

兩日元朗站都有人被白衫人同速龍扑傷

唔會有無力感
只會升温
我地唔會放棄

唔會
新特首上台, 都需要警隊去幫手維穩

真係好失望好失望好失望
究竟呢個政府想點撚樣

唉

推——警犬落深淵

警察根本係軍事政變

而家已經控制唔到
等緊有人打死差佬同差佬開槍
跟住就軍政府

唔單止係IQ負數, EQ都一樣, 完全係控制唔到自己D情緒純發洩就衝出黎9扑.
同意你話佢地覺得自己好正義, 班L樣完全唔覺得自己有錯

3. 打給深藍廢老同大陸閪睇

好似上面講想我地放棄
所以記得每次都行出嚟
咩活動都好，至少企出嚟先

班速龍上哂裝焗左成日

班人心理唔平衡點都要搵人打下

推 i see no difference

係咪想林奠同牛屎佬啲私怨，誓要元朗變死城

林奠正仆街

啲狗沉不住氣
人地想走但未打夠
要出火

可悲嘅係呢一刻沒扭轉局勢嘅必殺手段，
除左公務員大罷工！，否則即使我方武力升級，驚方示威者雙方傷亡慘重，一樣可以繼續無視！

致勝只有兩法:
1. 公務員大罷工
2. 硬頸到底

純發洩

係繁榮安定先冇人抗爭
香港咁多社會問題根本就迫人出嚟

IQ有幾高？ 重思考緊🤣

硬！我地繼續堅持落去

有冇人覺得班黑警咁撚惡係因為鄧炳強？
咁怕成立獨立調查委員會，
係因為查到佢佢就冇機會做一哥？

各位巴絲，相信而家係鬧耐性既時候。唔緊要就同佢玩落去，有商家同一向左開既人都開始出聲(因為香港經濟收緊皮)，要贏首先calm down情緒(雖然係有難道)。請知道低學歷、冇EQ而又要“面子”既人唔會捱得幾耐。各位手足，辛苦喇。香港人加油

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

智障架，我地唔會明架喇

最正路是
4. 習總/中共政府 落左命令要武力鎮壓, 香港政府不能讓步

先係白衫 再黎黑警

班黑警想揾人隻揪 就係咁簡單

黑警完全不受控+深知輿論戰已經輸到仆街
真心覺得林奠已經冇哂管治意志
次次引鳩你班人犯錯結果自己醜態百出

如果好似澳門咁, 每年派9000
應該都無香港人出來反抗

但中共對香港, 又唔派錢, 又搞惡法, 想點呀

除左想引老解出動真係無其他原因
似係想包裝到警隊不受控
之後要靠解放軍幫手

焦土之母

警犬打撚到所有勇武派收皮既時候
焦土派就要All-in，以成個香港作為賭注
(而我唔知點樣可以令勇武派收皮，反而警犬隨時錯口咬死人)

多得林鄭助攻
如果班狗繼續好似71咁龜示威者好快會冇鬥志同少咗人出
但有人話點都支持黑警喎 唔會有獨立調查委員會
咪肆無忌憚咁打鳩人 警黑合作囉

真係好諷刺

FUCK

覺得你唔會反到佢，覺得你哋最盡就係咁
完

PUSH

元朗西邊圍已經已等同於isis基地

懷疑正苦真係控制唔到班黑警
司長可以比人公開屌
根本已經失哂控

如果一開始話撒回 全部咪變番晒港豬

其實係
張建宗出來話道歉
成班黑社會即刻反面唔認人
根本E+政府都控制唔到班黑社會

其實佢有咩著數？

無差別地打爆咗個無gear市民個頭
見無gear就唔敢拉！

我反而覺得係撥緊火，反而冇咩無力感

咁如果港鐵真係帶頭罷工 會唔會對局勢有影響？

警察根本喺度發洩

其實一切政府掌握之中
無限提高警黑仇恨值
政府潛水，跟手搵啲高官建制派
得閒就講兩句人話，扮到唔關自己事咁
最後求其捉幾件警黑扮大和解
再大幅派糖比警犬安撫佢地
想等市民階段性勝利後就靜落黎
瓦解成個民主運動
跟手繼續暗推一系列冇咁嚴重既賣港政策

講得好岩
班人而家心諗係咪都俾人清算
堅係打到你仆街先算

正苦應該係有腦
但係宜家係騎虎難下
應承我地訴求中共肯定唔比
唯有死攬住黑驚
而黑驚就真係on9

驚都冇驚過，用時間消磨你哋既意志，用暴力直接減少你地出黎，
武器係佢手，佢冇擔心過。

係,但政府唔知堅持D乜,連分化工作都唔做

而家搞到咁樣樣，每年派$10000都冇用啦
錢照收，爭照抗

宜家班狗已經凌駕咗政府
睇佢地直屌張建宗就知政府無能力控制到

一個正式嘅軍政府，由李家超簽署行政命令嘅政府

家陣香港政府打完人之後再派錢, 當然無用啦

講緊係好似澳門咁, 一開始就派錢, 個個變哂豬

明顯係政府已經控制唔到班黑警
根本班黑警當市民係發洩工具
咁夠膽做到咁岀面背後一定係中聯辦撐腰

屌

我真係好撚唔明
今日咁搞 聽日同下個星期遊行集會嘅市民更多更嬲
我真係唔明呀

完全唔覺得無力，反而戰意高昂

啲警察入到西鐵站咁光猛都仲開強光燈，即係唔係為照明而用啦，有晒證據係阻止人哋影到佢塊面

有冇黑警係今日射第一粒tg 既影片

佢地坐撚住咗個腦 正常人係唔會諗得明

暗黑戰術

有智商就唔會漠視我地嘅訴求啦

除左逼人上街之外我唔知呢個政府想達到嘅目的係咩....

同一班人黎，無誤

你老母個臭閪就唔想

應該點都搵出哂位個幾個上台

撐住呀香港人

因為政府已經控制唔到警隊高層 而高層㩒唔主前線

政府控制唔到班狗架
你睇佢地照樣屌9 政務司就知

真係唔撚明，沖上西鐵原因係咩？如果有人犯法，你沖上去捉人無可厚飛。但佢又隨便打人，打完人又唔捉，又放人走，咁你打嘅原因係咩先？全部人都上左西鐵站要走。真係諗唔撚明。 咁打人原因係侮辱人？出氣？

根本而家政府想點就點

有D道理

警黑一家親咋嘛

你自己都講左個答案啦
執咩法
根本係打人發洩

支共想啲人對唔正常嘅嘢由驚訝>習慣>麻木>接受

搞到班市民有心都唔敢去遊行反抗
例子：大陸

會唔會班狗其實已經唔係聽政府order ??

只係聽"未來一哥", 鄧炳強枝笛 ??

而鄧炳強係名副其實嘅中聯辦馬仔。

呢招點破?

無下限

我估佢哋嘅strategy應該係咁
問題就係班狗已經失咗控
每次就越嚟越seven
增加市民就怒火
如果佢哋每一次都好似621咁樣
我估運動一早已經收咗皮

本周日（21日）元朗西鐵站發生白衣人襲擊市民的事件，有指施襲者原本是以穿黑衣的反對修訂《逃犯條例》示威者為目標，中聯辦更懷疑有份動員。路透社取得一段中聯辦新界工作部部長李薊貽本月中在活動上發言的錄音，顯示他曾呼籲元朗村民保衛家園。元朗民政事務專員袁嘉諾亦有份出席該次活動。

李薊貽本月11日曾出席十八鄉鄉事委員會就職典禮。報道指當日他在會上嚴厲批評反修例的示威者，呼籲與會者保護元朗，並追捕（chase）他們，更稱「我們不會讓他們來元朗製造麻煩」（We won’t allow them to come to Yuen Long to cause trouble），場內隨即響起一陣掌聲。

李薊貽指，雖然反修例示威者受過扔磚頭和鐵棒的訓練，但元朗居民有堅持和勇氣維持社會安寧及保護家園。另外，他又多次提到在香港有風雨的時候，傳統鄉村與政府更需要和諧統一。

報道稱，袁嘉諾未有回應李薊貽的言論，以及這番說話對村代表的影響；中聯辦與李薊貽都未有回應報道。

報道引述元朗區議員麥業成表示，如果李薊貽沒有這樣說，就不會發生襲擊事件。十八鄉鄉村委員會主席程振明則反問李薊貽如何有此吸引力，不認為其言論是動員，主要訊息只是希望香港能夠保持穩定和繁榮。

民主黨元朗區議員黃偉賢日前接受now新聞台節目《時事全方位》訪問時亦曾提到，李薊怡當日在會上沒有按照原定稿件致辭，反而講起「反送中」，稱希望愛國愛港的村民不要讓「暴徒」進元朗「搞事」，「入嚟就一定要趕佢哋走」，故認為中聯辦有份在襲擊事件中動員。

翻查報道，當日出席典禮的人士除李薊貽和袁嘉諾外，還有新界鄉議局主席劉業強、全國僑聯副主席盧文端、全國政協委員鄧清河、全國政協委員兼民建聯立法會議員梁志祥、元朗區議會主席沈豪傑等。

有無諗過政府已經控制唔到

升溫咁又點 做到d咩

屌你老母 又要清場 走緊又打 智撚障

on9冇下限

2

成班加埋都唔知夠唔夠100

警犬緊係打鳩你
冇仇報又唔使負責任拉佢唔到嘅
有事又唔使佢孭
到氣谷住咁耐
打撚死你班仆街佢都唔使負責任
梗係一有機會就狂打

共產黨從來唔怕民怨呢家野, 亦係完完全全堅信拳頭大就係一切既暴徒

推，其實要出黎既已經出曬黎，不過希望都多d人出黎

班警犬應該真係開始痴線控制唔到自己 唯有打人發泄

自由行新移民周街大陸人已經係

其實唔使諗得咁複雜
當中亦冇咁多陰謀
只係單純呢班黑警無法控制個人情緒
導致問題發酵

同當年慈禧太后擺明知自己唔夠打都要去同八國聯軍宣戰一樣
冇辦法用合理嘅理由去解釋

721班速龍去晒邊度呀?727齊人就打市民!

一出老解已經贏
美國正式介入

而家行軍政府 你地識條毛咩

我覺得佢哋都想攬炒，引解放軍出黎，跟住消禁，咁習大就好難同老共人交代

為出氣囉
真係弱智囉
控制唔到自己情緒

當中冇任何陰謀起入邊
只係單純地諗住打鳩你班友爽左先算

佢地已經比武裝組織控制左

反而冇無力感
每個禮拜都起碼有一單野撥火

你個問題假定咗警察仲係受政府控制
根本呢個係軍政府，警察大曬

官逼民反, 然後咪出老解囉

人哋年年第一名
除咗一年

因為佢真心想升溫囉

宜家係班狗忍唔住，沖出來咬人，似乎冇人控制到距地

個人認為
除左心志堅定之外
真係需要主動反擊

下下僵持 等對方出錯 再唱通街
呢招我地已經徹底成功左 家醜已外傳
呢一兩個月我地覇左好多次國際頭版

我地係時候由被動角色轉變為主動出擊，唔再受教條主義限制。

好似今次咁重覆恐襲（政府無feel，前線消耗體力，市民又再次受害）

大家都知道部份上過場嘅戰友已經有身傷/心理陰影，未必會短時間再上場；但係警察同黑社會本身就專業受薪勇武，長有長做。

即係拖越耐，我地兵力會消耗得快過對方好多，而呢兩星期重覆咁傷及無辜（雖然唔關我地事），會令平民厭惡+無力，亦即係正中政府下懷：製造無力感

行動目的：務求針對政權

行動時機：越早越好
（而家全世界望撚實我地，而且民意充足，學生得閒，團結熱情）

成功例子：
71 衝入立法會 己亥宣言+質疑立法機構
721 中聯辦塗污國徽 質疑中英聯合聲明「港人治港」「一國兩制」「高度自治」

其他支線活動可以繼續進行，但切忌搶走重點：

曬馬顯示民意、感恩/加油大會、求關注行動（不合作運動）

政府當然係想降溫
但市民降溫的時候
警隊就會因為政府要佢地軟弱而升溫
為左紓緩警隊不滿的聲明 就要放佢地出黎咬人
咁就到市民升溫

警隊定係市民重要 我諗答案好明顯啦

其實呢獲應該好似真係唔關事，
係前線速龍搶口
仲有射彈上老人院都係
冇理由林鄭叫佢射老人院掛

香港已由一個需要一群示威者 時代 進化到一個需要一個制裁者 時代

果班唔係香港人黎
外判大陸公安

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

啲低級警犬已經不受控
所謂正苦都管唔撚到

你睇下員佐級狗
夠薑無視警犬通例去信林奠就知喇

就算最聰明嘅狗
智商都只會去到人類嘅3-4歲已經好撚叻

政府極有問題時
d狗警都已經失晒控 mean今日元朗
瘋狗症上身
係又射唔係又射
唔撚諗周圍有d咩咁痴
應該心態係迫到我地呢邊埋角就最開心

想攞市民嚟發洩, 以不停武力手段嚇到d人唔敢再出, 以達致維穩效果

係 可以嚇怕前線。
同埋見多左流血，會開始麻木。

得2

話佢哋唔受控
即係話緊佢地錯
班狗吞唔啖氣會唔會爆發內戰

黑警iq同eq肯撚定係0

幫手推

緊急呼籲，公務員請發動並帶領全港大罷工

報仇
想打到我地仆街

未必啦 個二哥真心癲

其實唔好睇得班人智慧咁高
權唔權鬥都係蠢事做盡
自己鬼打鬼就叻
對內幾廿年黎都係得一招 講打講殺

佢地想做到場面混亂
令中間派屌示威者

同意
識有個黑警，fb post埋d示威者反擊嘅片，然後就話人地暴徒
佢地班狗就係認為示威者暴力，比人打係正常

佢地報復心態,而經正苦叫唔得停

黑警同黑社會完全冇違和

香港人已經流得夠多血 死得夠多人

到底黑警幾撚時先死清光

公務員大罷工
港鐵 巴士大罷工
全民逼使政府跪低
刑事檢控濫暴黑警
嚴查警黑關係

智商 情商都係負

政府已經控制唔到班狗

唔明班狗企係到有幾難
你都係等收工姐